叫人返高登果班正仆街

屌你老母，你係呢度叫人返高登？

屌你老母，我鐘意上咩網，關你鬼事啊？洗要你叫？

高登改到曉飛又點？我鐘意上 thisav 都唔上高登，關你鬼事？

林早洩係咪真係驚到瀨屎，要求人返去啊？

總之呢類 post，只需要大家做兩個動作：
1. Block 鳩佢
2. 上一頁

復都咪撚復佢，由佢沉。

屌你老母，未見過有個論壇係需要 '叫' 人去上。

on99

Yes

正評不解釋

駁唔到

咁平心而論，依到岩岩開果陣都有人係高登叫人過黎